究竟迪布尼想講咩??

佢想屌個球證

成班人唔比佢講野

完半場前拎左黃 KDB好不滿果張黃牌 諗住完半場走去屌鳩個球證
施華費奴驚佢拎多張黃變紅牌出場 所以拉住佢

施華：我帶綠帽都未發嬲啦 你憑咩
迪布尼：我都帶過

d鬼佬成日懶好笑整呢d左駁右駁嘅片

Share we talk share we talk

D支那人一樣

痴線仲惡過共產黨唔俾人講野

分享講野